琴日島區係咪失敗?

就算我係P牌仔都要講

呢日不停俾狗包，個個都冇晒方向，走咗去果邊又要掉返轉行另一邊

有幾個手足見到得果幾丁防暴然後叫人衝
但係其他好多手足就走晒
果幾個唯有跟住撤

不過真心講句，佢地佔晒行人橋制撚晒空，不過我覺得有機會的話都要衝鳩佢爛臭閪。

我聽到有位手足話佢雖然係前線但唔係黎打狗
我想講，防線 係要黎衝擊

願各位有所覺悟

在此刻，我 無所畏懼

呢日好多手足係跑到攰
俾包抄防線玩撚死

屌 我琴日跑到仆街
跑到差啲暈
我真係寧願衝埋去扑鳩班狗
唔洗跑得咁辛苦

推 搶制空 依家唔衝可能一世都唔洗再衝

尋日電腦城天橋底位手足有冇事

港島區
和非我贊成要入港島影靚相，我都見到有人一家大細去
但重裝衝擊既入去就真係要好小心，有好大風險,
同埋重裝衝擊既真係要入既話要早入早走,
就我所知既資訊,
無裝撚同班一家大細既和非人仕求期上車都仲係走到既

仲有就係手足唔夠精神就飲下咖啡可樂redbull monster
當畜龍衝出黎你都要有精神去反應
無論你係屠龍定逃龍